# kickass

## Project setup
```
yarn install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
yarn serve
```

### Compiles and minifies for production
```
yarn build
```

### Lints and fixes files
```
yarn lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).

### Проект для генерации псевдо детализации вызовов с одного номера
#### Задачи проекта:
* выбор периода детализации
* возможность задавать требуемый номер телефона, на который должны обязательно совершаться вызовы
* возможность задавать тн "период молчания", в котором искомый телефон не отвечает на звонки
* в "период молчания" количество звонков на требуемый номер должно увеличиваться
* в конкретные даты (например, праздники), на и с требуемого номера должны происходить обязательные не пустые звонки
* полученные даты должны выгружаться в формате .csv или .xls

___Визуальное отображение сгенерированных данных является опциональным, в первую очередь должны генерироваться данные для скачивания___
